如何放低一個你好鐘意既人

同ex兩個月前散左
但因為係同事日日見 仲好鐘意佢
但睇得出佢其實對我已經淡
最近因為某件事 講講下
自己衰感性衝動 同佢講左自己仲好鐘意佢
但當然佢不為所動 咁最後得我自己痛苦
想問下各位有咩情況下可以放低/忘記佢呢
利申唔搵水泡

將自己集中力放係另一個女仔

我係絲打黎 唔搵水泡between

絲打唔可以將集中力放係另一個女仔？

約多d朋友玩，時間長左你嘅感覺總會有不同
唔需要刻意忘記因爲愈想忘愈掛念
利申之前個ex用感兩年先完全放底

調轉毒撚有個女仔好鍾意
前幾日食飯見到拖住個mk仔

我都毒毒地絲打黎
唔好俾我見到佢同果條女拖住出街 我怕我會崩潰

其實呢段時間都不斷嘗試約唔同嘅朋友 一兩個又好 一大班又好 甚至係想追自己既人
但係出到黎都會自己腦海中不斷諗起佢
或者突然間好想喊 驚自己情緒影響到人 唉屌

慢慢從好愛好愛至心淡失望死心

如果可以嘅話，轉工

日日見真係好難抽身

利申：試過等左一個人五年先放手 期間都唔知有無講過十句野

唔捨得啫
實會嘅

同病相憐

轉工啦

轉工
望多眼都抽唔到身

其實冇乜野，分左手既佢只不過係過客，無需重視

感情事無得夾硬黎，你做曬契弟都唔代表嗰個人會回心轉意。😞😞

要放過自己，唔好咁執著，受苦嗰個只係自己。😢😢

搵人傾計 瘋狂搵人傾計 仲會搵到個令你放手嘅意見

去旅行 散心

唔捨得佢 所以唔會轉工

仲有冇其他方法啊

其實已經瘋狂搵咗好多人傾計 聽左好多人嘅意見 一時三刻之下係會放低 但係之後日日見到佢 果種感覺好容易就會黎返 雖然我知道佢唔會鐘意我

你唔轉工又點放低佢呀大佬

憎恨

唔捨得咪等佢當你SP玩到你殘再傷多你一次囉

拍左幾耐？

一段好短嘅時間 但真係鍾意佢 就算知道好多佢唔好嘅事

變性

你個CASE 都好慘
同事日見夜見
避無可避

I know that feel

一句講哂，時間
真心 時間係可以沖淡一切
係成功沖淡之前 盡量搵啲野做下打發時間
等自己啲時間易過啲

利申 以前都試過同同學分手 （中學，仲要同班）

加油絲打

認真轉工啦
我都係忍左半年終於走左
果段時間又係因為工作關係一定會講野同wtsapp
睇住佢對我變到要做野被迫同我接觸咁 真係好辛苦
就算d pt同佢講野佢都識笑
我呢 我諗我走左之後佢肯定好開心終於見我唔到

可能佢會走我都唔知道

不過我真係唔會捨得佢走

多謝你鼓勵

我ex係同班同學，分開咗三年，但係我仲好掛住佢。。。

時間

重拾以前既生活

其他同事知唔知？

無人知 佢地以為我地曖昧中

搵段新感情囉好似係，有需要就pm我。

我就用左一年
都未放得低
我都想知要等幾耐

我選擇唔放

自己辛苦就算

緣是鏡中花 留在鏡中死

我都想知

多D同朋友傾計 旁人既意見係最睇得最清楚

巴打好禪 你username同句留言都係

佢地睇得清楚佢地不斷同我講 叫我辭職 話其實係我自己有心唔斷 日日痴住佢 不過只係我選擇性扮睇唔到聽唔到 我自己攞黎 自作孽不可活

加油絲打 喊下會好啲
利申尋日散

同人傾多啲，唔甘心同埋感情唔對等令到你咁 ，tune番岩就好啲
利申冇你咁慘，但都傷左個幾月